[無圖][回憶]小學生介波繩

依家仲有冇學生妹用

好耐冇見過

係街市買好似五蚊隻

我都唔知點解果陣會循環用依D膠樽

好衰